黑9咁耐都冇進步過

殺得好！

80年代

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日有社福集會阿！